張曉明指一定程度認同中央出手是反對派迫出來

港澳辦常務副主任張曉明表示，香港局勢的發展變化已經到了前領導人鄧小平所講，「非中央出手不行的地步」，中央出手處理香港的國安立法，既是勢在必行和理所當然，也是現實政治下的必然選擇。

張曉明在特區政府舉辦的《基本法》頒布30周年網上研討會致辭時表示，香港內外敵對勢力的所作所為，已經造成香港長時間亂局，並且危及國家安全，有關活動和危害，有愈演愈烈之勢，反問一個負責任政府怎可以坐視不理、束手無策。

張曉明指，一定程度上認同一些朋友所講，中央出手是反對派和激進分離勢力迫出來，他們將中央和特區政府的克制和忍讓，當作軟弱和可欺，批評他們太過份，如果特區政府自行完成立法，自然毋須中央出手，但是連國歌法案，在立法會通過得那麼艱難，要在可預期時間完成國安立法，恐怕更是天方夜譚。

張曉明相信，不論香港發生甚麽、外面怎麽說和怎麽做，全國人大常委會都會按照法定程序順利完成立法，一國兩制在香港的實踐就裝上了「殺毒軟件」，必定會運行得更安全、順暢和持久。

點解支那官講D比喻多數都係聽完,得啖笑.....

支那D 防毒軟件, 本身就係毒黎~!!!

大家咁話

安裝360安全衛士

算9數啦 張曉明

著得性感預左比人強姦

強姦犯一定程度認同出手係女人迫出來

正
全世界市民指一定程度認同英美出手是共產黨逼出來

幾驚你唔繼續
你繼續好啊 BNO平權 美國簽證俾手足走
跟住美國就唔後顧之憂打殘你中共香港

共產黨咁易俾人迫到？ 又唔迫個普選俾我睇下

鄧小平邊有小學雞咁蠢搞9香港呢隻生金蛋嘅雞

哂鳩氣啦
你搞到一獲泡俾党燉冬菇仲咁多嗲

要真普選都係逼鳩你

咩意思先
即係話你班支持者對條法例好反感啦係咪

is it that good AND SECURE?

Defendant can always become plaintiff.